ONCE狗:BLACKPINK真係好卑鄙 係YOUTUBE賣MV廣告

TWICE"Feel special"扣掉廣告後實際點閱數

以下英翻中大意翻:

從9月20日到9月26日 該週觀看數:29.1M

從9月27日至10月3日 該週觀看數:17M
兩週內實際觀看數: 29.1M+17M = 46.1M

截至10月3日爲止，觀看數約77.7M

廣告觀看數: 77.7M-46.1M = 31.6M
概估百分之四十觀看數來自廣告，廣告的效果比預期的要好

FANCY首日觀看數約40M，自從YouTube首日排除廣告後，
"Feel special"首日觀看數為14.9M

theqoo使用者留言:

1.不使用廣告是愚蠢的
2.一切都結束了，現在Youtube觀看紀錄是場公平的戰鬥了....
3.買廣告是值得的
4.買廣告很棒阿
5.哇...廣告的效益比我想像的要大....40%花錢值得
6.嗯...差別比我想像的還要大
7.看看如果不用廣告的46.1M..呵呵，不使用廣告是愚蠢的，但我想知道他們花了多少錢在廣告上
8.海外知名歌星也使用廣告，買廣告很OK，但不要列入Youtube的紀錄呵呵
9.廣告效果真好呵呵
10.廣告的觀看數比我想像的要高，但買廣告沒有什麼不好
11.我不知道這是什麼，但我知道所有防彈的音樂錄影帶，包括J-HOPE這次從來沒有廣告

原始討論連結:

笑9人地BP??

唔撚明你想講咩，但feel到你對TWICE有敵意

起碼未無恥到買到破埋紀錄

有冇人教育下導狗咩叫fact-check

top song同top music video 是兩樣嘢嚟的

仆街 打完學友蛇返屋企
火遮眼炒車 自膠

乜9

眼殘 g錯了

嘩 埋嚟睇下呢個柒頭

下 買廣告都計view數？ 真架？

買廣告元祖JYP

dllm 呢個時候關心埋呢啲
理吓香港啦屌

關心下可以救港 共產黨死撚左

但係你唔關心一定無得救

人地買就係作弊
自己買就係推廣宣傳

on9ce呢?

發夢都要話比人知咩
你咁撚熱心24小時出力救港唔好係到推POST啦

On9ce 最鍾意雙重標準

佢垃圾黑黎

好波

唉 個個都咁諗 香港真係無嫁啦
利申 多謝提醒 已用不推文回應

點解你班連衛兵可以覺得人地開其他post係會害咗香港咁？
logic係邊？想知

牙gay好仆街 笑鳩人

反得現都會有報應